老婆做知客好危險…😲😲

老婆做知客成日對住d麻甩佬……
仲要著旗袍……大脾任睇……
差d底褲都見埋……
有d有錢伯伯就抽下水……
幫妳買糕卷、月餅、棕卷……
博好感……又買野食……飲野……
隨時比人溝左！
不過有人對她好……
証明仲有吸引力……🤗🤗

🤤

要是出軌，任何行業都一樣

你成日copy香土d文悶唔悶

有冇江若琳咁正

示範圖?

點都好過麻友做雞

屌你老母

嘩屌
ching 老婆好危險
隨時比狗吠

臭雞

麻友係雞

天空高掛我的夢

帶綠帽未

麻友做知客架咩

假膠

G

雞就雞喇，G客

中間果個係叻哥 ?

邊間

咨客

要瘋狂飲茶